覺唔覺女仔一係就要好矮 一係就要好高 中間果d完全冇特色冇吸引力?

好矮果d 矮你成兩個頭 每當佢仰望住你果陣 你隨手就可以摸佢個頭, 之前有次排隊 我181 企我前面條女得14x-150左右, 得我心口咁高, 佢突然間另轉身仰望住我果下, 真係即刻扯哂旗, 好想一下攬住佢 然後同佢講 以後等我黎保護你照顧你

高既女仔170+果d, 高高瘦瘦既話 一黎有氣質 女神feel 係街見到真係sharp到你會望多兩眼, 二黎著衫勁好睇, 而且一對couple一個18x 一個17x, 兩個走落街度已經秒哂成街人 好似model情侶咁, 畫面靚到

反而果d唔上唔落果d, 160-169, 真係唔知想點, 小鳥依人feel又未夠, model feel又冇, 真係兩頭唔到岸

太長懶得睇
靚咩身高都ok
豬兜咩身高都係柒

巴打同樓主個user name

屌, 你唔講我都唔覺

桐人不嬲公廁名黎